「楊協成」出可樂

唔知大家細個有冇飲過「楊協成」嘅飲品呢？原來佢地辦事處位於香港沙田石門永得利中心，我仲以為所有野都係中國落黎。原來佢更係獲百事公司授權在亞洲生產百事可樂、七喜、美年達、Mug Root Beer啤酒。

其實我都只係飲過「楊協成」同蔗水(楊協成菊花 )，其實我都覺得唔錯嘅。大家又有冇膽試下佢新出嘅【可樂】呢？

【其他資料】
楊協成（英語：Yeo Hiap Seng，品牌為YEO'S，SGX：Y03），是新加坡的上市飲品公司。楊協成集團於1900年由楊景連於中國福建漳州創立，以製造醬油起家，後來擴及飲料，是亞洲第一個製作利樂包飲料的企業，並且在新加坡及馬來西亞股票上市[1]。獲百事公司授權在亞洲生產百事可樂、七喜、美年達、Mug Root Beer啤酒等。最大股東為黃廷方家族。

如果大家都鍾支睇希望LIKE一LIKE以下呢個PAGE啦，岩岩新開的，希望大家支持

參考自

睇錯楊受成
誤會講緊cocaine

係啵，唔講唔覺

以前住過信和樓 物業管理有得團購楊協成

燒味飯贈飲

$1買左黎試

楊受成都有打手

馬蹄爽同清涼爽都好飲
可樂

係協成 不過報導下姐

楊x成可樂 飲咗老虎都打死幾隻

梗係有打手啦 打撚死你都得

味道如何

食評呢

冇記錯
好多都好撚平
以前中學食外賣飯盒多數飲佢

馬蹄爽同清涼爽

想睇食評

馬蹄爽同清涼爽
正~ 不過好耐無見過

D野好甜

蹄爽換晒大陸出好難飲

隻野個動作同 一樣

百事難飲啲定楊協成難飲啲

邊度有賣？

未飲

成個牌子啲野都甜到仆街

有d放題會入佢地d野飲

飲過一次 唔夠氣

楊協成d野算好飲

楊協成豆槳

細個成日佳寶買楊協成果隻荔枝飲品,幾正

甜到仆街

豆漿唔係好敢飲

荔枝就緊係甜架啦

同綠帽橙汁一樣係拜山先會見到的飲品

10幾年前嘅街市酒樓燒味飯配一罐楊協成都係$10多啲

好中意飲馬蹄爽
不過甜要少飲

清涼爽正呀

最平食過9蚊飯

樓下士多有得賣
一星期總飲到兩三罐

最平足料燒味飯食過8蚊盒

如果計今年食最平都係17蚊

清涼爽係咪有涼粉粒果罐？
細個雪到凍一凍飲好撚正
最憎飲馬蹄爽 又甜 d馬蹄粒卡係喉嚨好惡頂

隻涼茶超好飲

清涼爽正

原來叫甘庶水

飲完會好似隻野咁甩哂啲牙

日日飲清涼爽 馬蹄爽
好正

嗰幾隻乜乜爽好正 以前老母成日買

清涼爽好正

隻野抄魔魔?

出支黑飽汁

邊度有得賣

新加坡

燒味單拼$8 雙拼$10
盅頭飯$9
格離士多2蚊罐阿拉伯可樂
楊協成送都不了啦

原來同一樣野

sino 同楊協成同一個家族開， 好似係

清涼爽幾正，不過好耐無飲過囉

楊協成清涼爽無敵

每飲一啖都要搖下個罐

有隻叫清涼爽 幾正

清涼爽

清涼爽大勝中

個公仔係咪抄腦魔

老實狗都唔飯,情願飲康師傅d垃圾冰紅茶

支持支持

可樂英

個公仔幾好笑
想支持下

新加坡無良公司
不了

邊度可以搵返清涼爽？

我都幾鍾意啲怪獸樣公仔

？

新加坡好仆街嫁咩??
只知好自大好串

夏天飲超正

飲水la你

個罐刻意整硬佢
加大個重量避免被老人家收罐去賣

飲品好早期已經搬返大陸做
好早期已經外判
大家飲咩落肚自己判斷

前幾日放題飲完 如果百事係抄可口可樂 咁楊協成隻味比百事似可口可樂

咁正
如果平既話 可以大量入手

咁要試試

最大股東為黃廷方家族

無錯

好多打手

重啲，唔係賣得貴啲咩 定係你想講佢轉左鐵罐呀

btw 已經十年無見過楊協成，唔知而家咩罐

收罐係計個數

喎 ，所以重啲就會少左錢

可樂用鐵罐定鋁罐？

重左係因為由鋁轉左鐵啫咖啡咪又一樣材料
同埋我喺新加坡飲過明明係鋁罐

元朗間千賀放題？

通常啲士多仔先有得，以前細個去燒烤成日買佢個涼粉

樓主是咪文毒分身
楊協成都吹奏

文毒係咩意思？
我本身以為好多人抗拒或負評，點知原來大家都幾ok楊協成

公司授權在亞洲生產百事可樂、七喜
原來百事都係佢製造.............

佢嗰個馬蹄水好好飲

文毒都唔識?
新加坡駐連登總領事

我覺得佢隻甘蔗水係咁多個牌子裡面最好飲

維他甘蔗汁完勝

維他狗也不屌

佢有岀過荳奶 幾好飲
宜家唔知仲有無岀

一朕怪味
維他奶完勝

買唔到佢雙爽因為大鋪唔再入 士多氣水機或會有
或者同批發拎細量貨自己飲
佢有隻豆奶 堅好飲不過糖份高
可樂如何

no 不存在抄呢回事 因為專利已過有效時間

我覺得維他隻味先怪

yeo's man~~~~~

帝峯•皇殿
御金•國峯
協成•可樂

新加坡已有

昨日屯市派，少少地拎左6罐
而家諗緊嗰5罐點算

維他愈來愈甜

認真，用來洗廁所，立立令

陽光蜜瓜豆奶

香港人一鳩樣自大同串

屌你老母呀協仔

新加坡最多打手架啦 成個政府部門做

新加坡啲生產食品真係狗都唔屌

楊協成出埋晒啲怪味豆漿、清涼茶、冬瓜茶，罐頭咖喱雞就骨多過肉，咖央得個甜字，沙爹醬冇沙爹味，叻沙醬冇叻沙味

另外有間造餅乾嘅康元，蛋卷冇麥味又冇蛋味，啲餅乾就乾到連嘉頓什餅都要企埋一邊

康元提子餅好食喎
其他就不了

幾時出涼粉可樂

即係有汽清涼爽